王家衛將拍攝華人黑幫劇集

正! 王家衛最叻拍黑幫片, 睇過《旺角卡門》就知.

The streaming service has given a greenlight to “Tong Wars,” an hour-long drama written and executive produced by Paul Attanasio and directed by decorated Hong Kong filmmaker Wong. The series is set against the Tong Wars of 19th century San Francisco and tells a story spanning a significant period of time about Chinese immigrants and the clashes between organized-crime families in the city’s Chinatown.

睇錯黑人黑幫 sorry我出番去先

唐戰

成虫大哥一早拍咗

幾時有得睇？2046？

實係講香港黑社會

Amazon...

留名

Amazon本身已經冇得賺
宜家仲泵本投資一套唔知幾年後先完成到嘅劇集

係咪旦想求同觀眾打返個和就算？

揮手

佢拍一套兩個鐘既戲要幾年
當有要拍一套10ep既劇又要幾耐